想聽宋冬野個類啲歌有咩好介紹

想聽宋冬野個類啲歌有咩好介紹，求求各位巴打相助

薜之謙都得

馬頔

薛之謙嘅 演員/紳士/認真的雪/一半 都好正

草東沒有派對

Ok wo佢啲feel, 有邊首特別感動

南山南好好聽

首紳士啲歌詞

陳粒

同好！
李志 既 天空之城、下雨

程璧
阿肆

陳鴻宇
房東的貓
最經典一定係許巍同朴樹佢哋個堆

推

Passenger
Golden leaves